有冇人知點解球王小花呢球空晒都唔射?

教練問題,隊友問題

足球上帝憐憫利迷

因為扭唔過範迪克 射嚟無意思

傳得太差

收左莊家錢要踢假波

matip企靚位
matip都唔撚易過

可能想扭過埋用左腳射

未扭幾個
怕入完唔計

佢想轉左腳但趕唔切

一個人既集中力有限，好多時為左提升反應，增加常用技成功率，都會有呢種情況出現
呢球明顯過度集中常用技地波横傳撞射
強如lebron james 有時都會出現呢個情況
唔係好多人可以做到隨時想點就點

美斯隻右腳廢過我阿婆

教練落左order叫佢唔好射囉

#V唔識串OUT

假波囉屌

點解唔右腳直射？

12碼位有陰影唔敢起腳

睇錯左以為回帶

右腳射唔入咪又係比人屌
博返左腳高命中啲

球王冇右腳....球于？

空哂橫傳條友到底係邊撚個

想扭過世一後衛

因為美斯唔係等餵球皇

入咗都無用
呢球艾巴越位在先

知道花迷要有新素材J自己禁區內cup過後衛再射入，逼住要搞埋d花巧野，今次真係比花迷累死

廢

咪攞人類嘅標準黎衡量神明啦
人地連比利老馬都睇唔上眼架

其實唔入先難

擺明古天奴問題啦

左右腳都唔就腳 又無位推順

咁仲叫球王

其實我睇錯題目 sorry
我講緊係隊友問題
我以為話點解空哂都要向後横傳

而美斯第一下唔射就已經代表近遠柱都有人封
佢想cup 過高佬射都算正常選擇

球三就差唔多

笑到仆街

又關古事

因為e球唔係阿婆都識入

傳果個仲on9啦，單刀都向後傳

假波囉

好多下都掃把腳細細力掃俾ab

咁就唔係歷史第一啦

球神識極小空間一扭十同陰濕地波
自己射邊有威脅

上帝都會犯錯

都唔入得。

認真，想求穩轉返左腳射

咁易冇可觀性
班花迷要既係可觀性

因為比羅白神拍左個腦 腦震盪

太易不屑入